(ME TOO)閃卡事件班女主角而家可唔可以告當年希哥性侵?

當年希哥同佢地又沒簽性愛同意書又沒律師見證，

而家出來講ME TOO 告番希哥有沒得諗??

影晒相
希哥冇了

強顏歡笑 強裝享受

#metoo